［1Q題] 一件事件 有邊兩隻英文字母就會好撚麻煩

二頁開估

答案唔係李斯

PC

答案係!! PC

因為英文字會好麻煩 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
而做過陳國邦嘅英文名係Power Chan，簡寫就係PC
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!PC

輕鬆 謝謝大家

Q同K
因為事有QK

DQ 選舉有DQ就係暗黑政治

克警 PC都市係麻煩撚 ，但係錯！

岩，答案就係事有QK！！！！